【反TVB】係咪要開始攪「入食肆．嗌轉台」運動 ?

肯轉就坐低食 , 唔肯就去第二間 , 有無得諗 ?

絕對要！

自備搖控